[統計]巴塞場波有幾多人贏 幾多人輸？

收錢=

收皮=

買咗2皮疤晉級

買左上盤同3.5大收8千
仲有張200 35倍冠軍等緊

4.5大

晉級

真係有人歡喜有人愁

博佢10.5b點知差一角

尋日挑起條根想買一舊水巴進級，但成日都無經過馬會最後無買，今朝一起身睇到電話，頂！

13億人贏了

諗住PSG泊大巴,追細輸到仆街

馬會贏了

買左主晉

馬會贏曬
淨係食水都飽

贏左讓球主
唔敢買主晉

利申 巴

Hi 鄧生